最新蕭析：梁振英勢任政協副主席 特首選舉大局已定

佢係咪轉咗行做youtuber?
唔知醜嘅？

最新蕭析真係好撚好笑

689屌撚死你

多謝燒山

再燈落去中共好快派人黎捉燒生